放暑假學生如果冇野做我比野你做！

全部同我出去遊行示威！男女歡迎

做到至8月31日

你都痴線，暑假忙到仆街，大把野做
但係全部推哂，專注遊行